陳僖儀逝世5周年

佢唱歌好好聽，死左真係可惜。
如果佢無死宜家應該係最佳女歌手

關你撚事？

關佢撚事？

關我撚事？

關你撚事？

連詩雅同佢歌路幾相似
可惜...

好聽

吓...

你勸我開心 天天開心 新戀愛隨時光臨

太遲識妳

生日去咗掃佢墓

公廁唱歌聲底同佢差唔多

驗耳啦

你係就唔好以為全部人都係
利申由忘川鍾意佢到依家

落埋去啦咁撚怪相

死得好

靚仔過我

常錯覺 半空的飛鳥是我
想拍翼來看你 誰知最後跌落河
人已別去 黃葉從異鄉飄過
回頭你在笑 埋藏眼內那不安